耶人王祖藍回晒塘

咖哩魚～蛋都唱一餐

佢個塘不嬲都乾架啦

佢有塘咩?

一切都是因果報應

佢幾時勁過？

睇開支支tvb嘅傻仔鍾意睇傻仔好合理

垃圾到 仲話咩洗腦歌 仲衰過連登仔d教會音樂